想問報邊間駕駛學院性價比最高？

屋企人揸開棍波 由細睇到大 自問識野既 想問咁多位巴絲報邊間駕駛學院好 又或者跟師傅好？有既話求介紹

邊區先？

自問識野就唔好報學院啦

九龍新界區都可以

識揸唔洗學啦 考完筆試直接考得

咩叫都可以
如果你唔報學院，九龍新界係同一區
你要抵玩就一定唔會報學院
又話識野

學院就得港駕(沙駕元駕鴨駕)同觀駕
兩個都過萬，無乜性價比可言

至於駕駛學校同街師傅，麻煩你考完筆試抽咗試場先再問，好多師傅唔係條條線都教

如果你連學校同學院都唔識分，又唔知九龍新界係同一區抽試場，就唔該唔好自稱識野。

我係識揸車 但係唔識駕駛學院嗰啲規條 即係課程,點樣報名嗰啲

對車有基本概念 又真係想學到嘢
就唔好去駕駛學院

建議你問有冇好師父推介仲好
唔計師父 間間學校俾到你嘅嘢都係差唔多

個人覺得駕駛學院好過街師傅
街師傅十個有九個都呃鐘
兩堂加埋實得一堂
唔識又比佢屌
利申：觀駕一take

咁你報既時候比左幾錢？

睇你跟咩師傅
我今年年頭學
佢堂堂足鐘
有心教
學左15節我就一take
所有野計埋都係7000有找
有信心一take既話 出面學會平好多

連登真係人才輩出
睇屋企揸已經識

可考慮直接同街邊師傅講剩比租車費

去駕院 拎左個牌先

我都睇頭文字D學識左

識野就唔洗考 就咁揸👌🏻